{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079575?place[place_type]=GID&place[gid]=1079575&place[latitude]=34.8155542364&place[longitude]=128.6698108436&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 트로피칼드림 스파리조트"
    },
    "text": "[宿紹介] - リゾート(望洋1ギル)とキャラバン(臥峴里)は車で5分の距離です。 - リゾートはパパイヤ、ココナッツ、ジャム1、ジャム2、マンゴスチンの計5軒で構成されています。 - キャラバンはカラシン、アナバス、ディスカバリー、シークリッド、スマトラ、アロワナの計6軒で構成されています。 [宿泊施設案内] - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまでご連絡ください。 - 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 - 最大人数を超える場合、入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 - ペンションはペットと一緒にご利用いただけます。 しかし、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 - 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 - 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 - 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 - リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 カスタマーセンターで確認後、ご案内いたします。 - ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リゾートとキャラバンはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "リゾートとキャラバンは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "リゾートは何軒の宿泊施設で構成されていますか？",
            "answer": "リゾートはパパイヤ、ココナッツ、ジャム1、ジャム2、マンゴスチンの計5軒で構成されています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンは何軒の宿泊施設で構成されていますか？",
            "answer": "キャラバンはカラシン、アナバス、ディスカバリー、シークリッド、スマトラ、アロワナの計6軒で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションはペットと一緒にご利用いただけます。 しかし、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければいけませんか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 カスタマーセンターで確認後、ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合は再予約が可能ですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 810
    }
}